香港開間閪茶有冇得諗?

人地茶溝生果，老衲打算茶溝港女閪水，一定大賣

供應量不足
港女乾崢崢

賣處算啦，香港地買少見少呀

衲dee發功

點解唔叫狗茶

因為香港煲衲係犯法